{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013653",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 오션시티블루스카이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、予めペンションまで連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペンション内でペットと一緒に入室可能な施設以外はペットと一緒に入室を拒否される場合があり、これによる払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 同様に、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失などに対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。 それだけでなく、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションでは24時間コインランドリーを運営しており、自転車を保管できるスペースも無料で提供しています。 また、駐車場も無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数が発生する場合は、予めペンションまで連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できない施設がある場合、連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に入室可能な施設以外はペットと一緒に入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では男女同室での宿泊が禁止されていますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失などに対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での直火料理や炊事道具の持ち込みは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客を避ける無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定によって料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンションでは24時間コインランドリーを運営しており、自転車を保管できるスペースも無料で提供しています。また、駐車場も無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 744
    }
}